bug test

[member][/membe]
test

admin

上面del一個字會做到空白留言

[member][/membe]

del字再quote

百發百中

乜字都冇晒